垃圾的士佬

你地幾時死?
我帶我呀公覆診個咪錶唔跳
全程ee哦哦 又發脾氣嫌我呀公行路慢
祝你地撞車死
咁唔滿意下次出聲拒載我報警搭下一架
搞撚掂
臨落車大大力閂門兼屌佢老母
以前做人好聲好氣 今次第四次帶我呀公覆診
次次啲的士佬都zipzip聲 唔好撚載囉

我試過去急症佢都兜我路呀, 仆街 !!!

屌你老母 垃圾的士佬
已經唔係第一次
次撚次都係咁
嫌短咪拒載囉 你老母
仲要叫我呀公行快啲?食屎啦你

好多受害者

你坐的士站定街截呀
我之前唔知 去近的士站坐都比的士狗話
後尾截街就冇事

你老味
見的士站有的士就上嫁啦
關咩事

咪撚係

d人唔係話養車不如搭的士咩?

應該關事，班的士入黎排隊等左半日，點知支旗咁短，就屌鬼

講起就嬲

死蠢，大力關門有鬼用，識玩應該唔好關門，等司機關時拉返轉頭

關我撚事 咁夠薑就拒載
屌你貼錢買難受
我唔係呀公行動唔方便
都唔撚搭的士
之前學車已經見識過啲的士狗幾撚西
我自己俾你屌都唔會咁燥
話我呀公行得慢叫佢行快少少
屌你老母呀

推上去俾多d人知依家D的士狗有幾垃圾

短又唔得長又唔得,不如好似巴士咁寫個目的地招牌出嚟

死蠢 的屎有自動門架

死蠢好似係你

我通常中,長途先會晌的士站上.
短途除非個的士站係人等車, 如果唔係都晌街截算.

屌晒所有的士佬嘅老母

我代表的士佬多謝你

我都做過一排的士狗
有時見到阿婆/輪椅客
好多行家都扮睇唔到
我就算繁忙時間（最搵錢既時間）
都會停低幫佢地搬埋輪椅
去到又等佢地慢慢落，坐返上輪椅

試過8/9點返工時間係觀塘
裕民坊去聯合醫院
唔使跳標，上到去塞返落黎
連中三次都係聯合
果一個鐘只係做左$66生意
之後過左繁忙時間
就冇晒d返工客
果日全日好似得$900左右生意
扣埋車租汽錢，返11個鐘得$340落袋

呢個就係唔揀客/拒載/85折/劏客既的士佬下場

利申：已轉工

大撚哂咩屌你老母的士狗
先唔計你哋揸得閪
抽頭篤油見客就急停撚咁亂呠呢啲仆街嘢
你自己揀得揸的士我話撚知你一日得$60蚊拎返屋企
你哋收入冇保證就預撚咗㗎啦
仲要講到唔做呢啲賤種嘢真係好慘咁
你接客就要回應乘客嘅合理要求係應份㗎

真係好撚自私

以上你講既都冇做過
同埋揸的士唔係我揀
大病完要休養又要養家先迫住做

的士狗固然係賤
但某程度上都係環境迫成
個個話日本的士正
但人地70蚊港紙起錶
走轉機場成千蚊

如果唔係痰餵豬班仆街炒貴的士牌
就唔使個個月交成萬幾蚊車租